[公投] Sonia Ng係民主女神，中大有村架純定臭雞？

女神

臭雞

唔好咁無聊ok?

推行動post好過啦，咪曬時間討論

On9投票
拉

私怨撚死全家

周竪峰屌過

以佢咁o既qualit封到啦，迫人含撚不成周街唱

［公投］
吳傲雪身敗名裂跳樓自殺
光復香港 中共全黨死清光

條女賤過地底泥 靠人血上位

做埋女神

民主不可以交易 但性可以

香港金總終於接受網上會員申請啦

Sonia Ng芝士腸會長夫人

包皮風

拉

文匯大公專員：沙田you

正臭雞

同抗爭冇關嘅嘢, 不用討論
拉

推行動post啦 拉

投你老母

我淨係知你係on9

我信周竪峰

好老實講

咁多單性侵案

得佢呢單俾人圍

我諗頭腦清楚少少都知條女係咪有問題

質疑就係五毛，分化撚

又分化

On9

拉啦

關你差事，唔好再推佢

根本就是臭閪一塊

咪推啦

條女之前個fb 公廁黎 咩人都add
收曬兵咁

港女都啱

拉啦

佢有企出黎啊嘛

咁都有毒撚埋單，笑左

佢係專add男性，突顯自己好多男人關注

中敵當前理埋d無聊野